Chinazi中文名!!!

赤納粹

支納綷

譯得好

支那西

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔係痴乸線咩

真心

十一叫口號支那西好d！

納粹中國

好傳神

黐L線

咁都要畀個official名佢加嘛

痴那線

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推

支納粹

有個赤字好強

對外叫赤納粹，對內咪痴乸線

支那納粹主義

世界上最邪惡既兩個政權合體

OK 明哂

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

赤納粹 既春袋係 ....

赤鱲角

赤納粹!!!

唔係人人識廣東話
所以呢個名對香港人 華人 同外國人都好有意思

支那納粹
chi na zi

支那粹

掐爆佢春袋!!!

赤納

支納粹 好啲

一講支那啲老一輩就嬲豬

#赤納粹

我以為係支那豬

唔錯

ok

中共

支一陣變左支持:(

譯得好，俾返個中性嘅名詞佢
咁先有認受性，先會廣泛報道，久而久之就會。。。。

全球排支

推

Push

大家一齊report 抹黑手足

痴乸線

中國共產黨= 納粹，完全唔洗譯

那粹

咁又唔好
學天琦講要connect每個connect到既人
集中打黨先 首惡已除時 其他再慢慢清算

赤納粹中共

赤納粹好似好d, 但係支納粹都好侮辱

納粹中國

咪搞咁多嘢，同納粹德國同一叫法就得

支納

赤鱲角 d fd …

英文我又會諗到chai latte ......

2樣都可以 赤納粹比較合和理非同左膠
夠哂理性同客觀啦
又唔侮辱中國人 咁都唔OK 就係鬼黎

赤納粹聽落怪怪地

我地咪猶太人

依個啱啲

信雅達

中國納粹

中國特色納粹主義

連到赤字都唔係好野
赤軍
赤柬

支那碎

国粹

支那豬

咁岩香港有個機場叫赤鱲角